作為利迷真係好撚開心

上年攞歐聯

今年攞英超，好撚開心

都係老闆娘正 D

30歲人先黎破處